+++
title = "О блоге"
draft = false
date = 2019-11-28T11:42:00+01:00
slug = "about-blog"

[taxonomies]
#categories = ["ЖЖ"]
tags = ["блог"]
+++
И так, раз уж я сделал этот никому не нужный блог, то, для начала, хотелось бы пояснить что тут будет публиковаться.
<!-- more -->
Во-первых, блог будет впервую очередь сосредоточен на моём моде к MGQ, After Story, и переводе NG+. То есть их прогресс и всякие заметки на их счёт.

Во-вторых, сюда будут публиковаться некоторые мои научные и не очень работы. Может кому пригодится.

В-третьих, также тут будут публиковаться всякие заметки из не очень личной жизни. Этакий собственный ЖЖ/твиттер.

Всем зла, пацаны!
